{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051107",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "강촌찐해물칼국수"
    },
    "text": "江原特別自治道 春川市南山面江村路151-11階の拡張移転で当店では団体でバーベキューと水炊きの予約が可能です。 お店は広くて快適にご利用いただけます。 2日前に前もってお電話いただければ、準備しておきます。 江村駅から徒歩でアクセスでき、駐車も可能です。 主人は海産物の状態を確認して購入しに毎朝水産市場に直接行って購入します。 キムチからトッカルビまですべて手作りで料理します。 すべての方々が良い思い出をお持ちいただけるよう最善を尽くします。 TV番組2TV生生情報(タッカルビ)に出演した食堂です。 営業時間は毎日10:00~21:00で、毎週水曜日は休みです。 メニューとしては私たち執筆生活JMT 海鮮カルグクス(10,000ウォン)、イネンチネン、イマッチョッモッチョッンマッ葛冷麺(10,000ウォン)、自信ある 海鮮カルマンドゥスープ(13,000ウォン)、これ一つなら焼酎5本ムール貝スープ(20,000ウォン)、マクギョリなしでは生きていけない海鮮チヂミ(20,000ウォン)、チャーハン(4,000ウォン)、ママの手作りトッカルビ(15,000ウォン)、厚切りタコ刺身(45,000ウォン)があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "このお店は江原特別自治道春川市南山面江村路151-1にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このお店の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "このお店の定休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "このお店では何が食べられますか？",
            "answer": "このお店では海鮮カルグクス、葛冷麺、海鮮カルマンドゥスープ、ムール貝スープ、海鮮チヂミ、チャーハン、トッカルビ、厚切りタコ刺身などが食べられます。"
        },
        {
            "question": "このお店では団体でのバーベキューや水炊きの予約ができますか？",
            "answer": "はい、このお店では団体でのバーベキューや水炊きの予約が可能です。2日前に前もってお電話いただければ、準備しておきます。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理は手作りですか？",
            "answer": "はい、このお店の料理はすべて手作りです。主人は毎朝水産市場に直接行って海産物を確認して購入し、キムチからトッカルビまでを手作りしています。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのくらい広いですか？",
            "answer": "このお店は広くて快適にご利用いただけるようになっています。"
        },
        {
            "question": "このお店のアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "このお店は江村駅から徒歩でアクセスできます。また、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このお店はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、このお店はTV番組2TV生生情報(タッカルビ)に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店のオーナーはどんな努力をしていますか？",
            "answer": "このお店のオーナーはすべての方々が良い思い出を持っていただけるように最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 456
    }
}